---
title: การปฏิบัติพิธีการศุลกากรว่าด้วยกระบวนการทางศุลกากรสำหรับของเร่งด่วนทางบก
subtitle: ประกาศกรมศุลกากรที่ 130/.2563 เรื่อง การปฏิบัติพิธีการศุลกากรว่าด้วยกระบวนการทางศุลกากรสำหรับของเร่งด่วนทางบก
summary: ประกาศกรมศุลกากรที่ 130/.2563 เรื่อง การปฏิบัติพิธีการศุลกากรว่าด้วยกระบวนการทางศุลกากรสำหรับของเร่งด่วนทางบก
authors:
- admin
tags: ["ของเร่งด่วนทางบก"]
categories: ["ประกาศกรมศุลกากร","ประกาศ/กฎหมาย"]
date: "2020-08-12"
lastMod: "2020-08-17"
featured: true
draft: false


image:
  placement: 
  caption: 
  focal_point: ""
  preview_only: true

---

![](featured.jpg)


## ประกาศกรมศุลกากรที่ 130/.2563 เรื่อง การปฏิบัติพิธีการศุลกากรว่าด้วยกระบวนการทางศุลกากรสำหรับของเร่งด่วนทางบก.   

มีผลบังคับตั้งแต่*วันที่ 10 สิงหาคม 2563* เป็นต้นไป

### ประเภทของเร่งด่วน_ขาเข้า_ ทางบก

![](img/img-01.jpg)

### ประเภทของเร่งด่วน_ขาออก_ ทางบก

![](img/img-02.jpg)

<br>
{{< gdocs src="./2563-130.pdf" >}}

<br>





> ที่มา : [กรมศุลกากร](http://www.customs.go.th/cont_strc_download_with_docno_date.php?lang=th&top_menu=menu_homepage&current_id=14232832414b505f4a464b4b464b47)
